覺唔覺入得cctvb做偽人既都係有家底既人？

好心窮撚唔好發明星夢啦